有冇巴打用緊網上行1000m光纖？速度點？會否成日斷線？

如題

自推